黃廠（Yellow Factory）董事被捕

涉用假單呃912萬元口罩資助 「黃廠」及「香港人口罩」董事被捕

昨日（18日）警方拘捕5名男女，涉嫌於今年3月至11月期間，利用四間不同公司，扮演製造口罩器材供應商、原材料供應商、製造口罩的公司及口罩本地分銷商，並疑製造虛假單據，訛稱口罩成本價錢每個2.28元，向政府提供1000萬個口罩，再串謀欺詐政府「本地口罩生產資助計劃」批出912萬。

據了解，一名姓羅被捕男子，為黃廠「Yellow Factory」商業登記上的擁有人；另一名姓朱被捕女子則是負責生產「香港人口罩」的公司的註冊董事。

口罩生產商「黃廠」早前發聲明：無意觸犯國安法

據資料顯示，本地口罩生產商「黃廠」Yellow Factory支持反修例運動，該公司目標明確支持「黃色經濟圈」，其生產的口罩均印有「FDNOL」，即「五大訴求，缺一不可」字眼。惟近月，該公司被《大公報》及《文匯報》稱其涉違《國安法》，「黃廠」其後於11月18日發表聲明，稱無意觸犯國安法，但為員工及顧客著想，銅鑼灣及旺角門市已暫時停止營業，訂貨網頁亦暫停運作。

而另一間「香港人口罩」的網頁簡介指，該公司由一班「來自各行各業包括出口業、零售業、退休人士，教師，甚至家庭主婦等愛香港人士組成」。內容指，公司經兩個多月籌備，終成功組成「香港人口罩」生產線，並正式投入生產。而該公司目標能以「半個社企」模式運作，出售口罩之餘，更希望日後可免費派發給社福機構及弱勢社群。

根據政府的「本地口罩生產資助計劃」，本地口罩生產商申請時，須以成本價向政府每月提供200萬個口罩，而其餘的口罩亦必須售予本地賣家。而政府從涉案口罩公司購入1,000萬個口罩，口罩公司報稱口罩價格平均一個價值2.28元，即政府已支付首兩月所生產的400萬個口罩及資助金額共912萬元，惟口罩實際價格及來源仍在調查中。

原材料公司無購貨紀錄 銀行無交易紀錄

警方調查發現，其中3間公司的董事同時為一間公司僱主及員工，提供原材料公司並無購入原材料紀錄，銀行紀錄亦無顯示與製造口罩公司的交易紀錄。警方亦發現，本地分銷商部分單據及送貨單日子，早於公司成立日期及租用報稱地址日期，部份單據單地址亦不完整。昨日（18日）財富調查組人員採取拘捕行動，以「串謀欺詐」拘捕口罩公司董事3女2男，年齡介乎28至51歲。他們現仍被扣留調查。警方不排除稍後有更多人被捕。

根據生產力局網頁，目前政府正資助20條本地生產線。負責審批資助申請的商經局回應傳媒查詢時，未有回應涉事口罩去向，僅指警方已作出拘捕行動，現階段不便評論案件詳情。

莫須有

做嘢咁拿西

push

生活於荒謬
大家習慣就好

全方位司法滋擾

唔通有單就唔係洗黑錢咩，終極都係要人交出捐錢去星火612同小朋友既聯絡

政治打壓

黃屍水魚圈

盲既都知咩事

成篇野我都唔知講緊乜

屌

推

習慣左 就會同化做支那人

唔習慣就要武裝起義

都唔想武裝起義就移民海外

香港人只有3條路行。

成篇野就係話 你冇得同我架FC鬥

擺明又老屈啦

影衰哂黃圈，你班老鼠屎坐監果時好好反省下

偽造單據呃政府錢

又係萬能Key洗黑錢d 朋友

你肯定係真係無紀錄？

知黃圈搞到你紅圈收皮啦

砌唔到党安法就砌其他

唔駛同啲狗ac咁認真

乜都想用洗黑錢砌人

水魚圈

為求入罪 乜都拎d黎講架啦

人地點做生意，有無keep單一回事
你政府實實在在囉左二百萬個口罩，咁呃左你d乜？

就咁睇係明屈
估係一開頭買料果陣政府未出個計劃，所以無keep單無成立公司
到有計劃就按返佢要求成立返幾間公司，就搞到唔齊單同單日期早過成立日期

肯定間間都係咁，不過因為佢黃先比人搞

單據不完整=黑警整爛咗啲單
求其切條罪名拉人 真係香港狗賊果飯

三條罪會交替嚟砌：洗黑錢,党安法,詐騙

香港好多中小企d單都唔清唔楚

好多扮黃忽然黃 搵著數既

要信就信燒山

20年前已經黃 堅持9up撚化老人

不過換來有錢唔洗幫

幫左d忽然黃既人

唔心灰就奇

香港人d邏輯唔係睇往績

得啦得啦 又想話人洗黑錢呀嘛

砌你唔入都玩返一年半載,燒律師費都仆街,港共長期都係咁玩

製假單據抬高口罩成本呃政府912萬 「黃廠」及「香港人口罩」董事被捕

【綜合消息】警方毒品調查科財富調查組早前接獲線報，發現有人透過「本地口罩生產資助計劃」詐騙政府資助，涉及912萬港元。警方經調查後，昨日(18日)以涉嫌「串謀欺詐」拘捕5名男女，俱為犯案集團的公司董事，正了解相關口罩來源。

消息指，其中一名被捕男子，為黃廠「Yellow Factory」商業登記上的擁有人；另一名被捕女子則是負責生產「香港人口罩」的公司的註冊董事。

消息來源：東方日報、香港01

政府資助
你唔拎佢都倒落鹹水海啦

又係呢招
鳩拉 再話佢地呃鳩人錢
得五毛On9先會個警狗講野

所以話，賣口罩俾政府，知你係黃實搞你，現在已經係敵我矛盾階段，政府一定諗方法打壓黃色經濟圈

畀生意黃廠做然後任屈
十足十大陸
食過一次大陸甜頭就會永不翻身
一係聽黨的話一係就唔知犯咩案就拉去坐

分明係要搞你

屈你逐張單都要出

之後借啲意唔批錢

間接性執笠

真

根據政府的「本地口罩生產資助計劃」，本地口罩生產商申請時，須以成本價向政府每月提供200萬個口罩，而其餘的口罩亦必須售予本地賣家。

點解向敵人claim錢
超區坦克D frd

「有著數點解唔Lam 」既後果
2016年梁游被DQ唔系已經做左 first blood / 示範 咩

睇完我都唔明話係做假單，無單定乜

你講習總個女？

上面起碼3條毛即刻鐘入黎護航分化

大家記住上年送中條例就係有「經濟犯罪」
要屈你幾容易

你講中國大頭奶粉？

咁唔小心

有好多都一早block左

政府做水魚嬲嬲豬

對家又加速 香港攬炒成為臭港 必然結局

不能習慣

不斷搵位入你

其實係啲原材料係大陸落黎
但大陸禁運
多數冇得出單

cls

你講吉野家？ 原來你隻藍屍好想同你私煙一齊？

真
唔駛click開睇都知講咩
又話人呃黃屍人魚
內文都冇睇, 依家講正苦錢呀柒頭

習你老母臭閪啦on9

政府比912萬喎
傻鳩衝出黎柒

整口罩都要拉

之前建制條友話口罩成本一毫
唔知工聯會同埋d 藍屍廠claim 幾多呢?

Push

藍屍死人圈？ 李私煙灰飛煙滅

波台唔止賤畜
連中文都唔識 政府比912萬都水魚

大量五毛 /分化撚係到

＋1 啲單唔清楚就係罪？供應商寫得唔清楚都好，真係有交易就得
咩交易都要管，即係行共產主義？

冇記錄姐就代表成本價唔係$2.2？

出糧唔係成本？啲狗又知一定係報大數？

國際金融中心

又用洗黑錢去抹黑

抹黑到啲人個個都係為咗呃錢賺錢咁

好明顯係老屈

多資公司係咁離開香港係有原因嘅

morning sir

即係揾唔到交易紀錄所以拉人？

港共就係用洗黑錢罪去搞抹黑

跟住搵你呢啲網軍鳩spin乜嘢人血饅頭、黃絲水魚

一個post又釣到幾隻五毛出嚟

mon po狗死全家

D五毛又出曬來

wtf

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

老屈人係黑警解決唔到呢間公司係呃緊手足錢嘅事實

有紀錄就洗黑錢
冇紀錄就欺詐

笑左你個正苦都收左400萬貨, 冇入原材料點做比你呀?

好好奇 點解政府 CHeck完都會批？
唔係應該見唔到對路就唔批？

波台賤畜輸完波又衝出黎柒

習你老母

可能果班呃手足錢嘅黃絲由細到大都係食中國奶粉

習你老母，雜種吖五毛

賢者之石練金術

用道理駁我啦

下下都spin走

即係叫黃店唔好拎任何政府資助, 否則實有位告你

冇派片唔得㗎喎

文匯大公出左聲
點可以放過呀?
收到張單都燒左佢當冇收過啦

其實篇野講緊咩

人血饅頭撚

綠日子又發功

好多波台弱智跟緊風向架

你隻藍色死人圈 同 李私煙一齊灰飛煙滅啦

冇用
做生意一定要報稅之類
你報稅個表佢要搞你一定有得玩

有報價錢有貨畀就話實際價格及來源仍在調查中
我出去買嘢係咪可以去告啲商鋪

又想點鳩樣

你個藍圈變執笠圈啦 快d 去幫吉野家啦

又老屈

調查中就拉鳩左你先

人格謀殺任班狗講

721 都唔拉人唔告人正常人重會信班狗？

呃果啲錢係政府嫁喎

又block 一隻

又搞

你有冇見過人同隻狗講道理?

點解會係呃 明買明賣

仲要係拎政府錢

根本理撚得佢係咪呃，上面班五毛樣版式留言真係好弱智

見咁多曱甴5毛出嚟就知係老屈啦

計到成本價係$2.28賣俾政府，如果報大數就犯法囉！

咁樣就屈商業詐騙
問下柯跌打 唔好話日期 好多時單都見唔到啦

惟口罩實際價格及來源仍在調查中。

班狗都講明唔知咩價，拉鳩左先

我依家咪咁做緊囉

稅局有心搞你

點都會搞到

你要記住佢哋係冇成本咁搞人

只不過好過黑警少少

仲叫做有規矩跟

從來唔幫襯吉野家，只幫襯龍門渣哥，你夠我黃？

勁撚多五毛閪入嚟都知咩事

完全封鎖咗
小心

波台狗
祝你支持邊隊 輸邊隊

你報2.28

原來實際要2.29！？

假單！拉！

班五毛常客星期六都全日開工

要拉真係100間有90間都拉得
但佢只會拉黃

其實做得生意，就算係葵廣一個鋪頭仔都有買貨單計下成本，唔會無單！

支持你全家都過到聖誕節

下年1月1號做白金俾你

欲
加
之
罪

何
患
無
辭

真係
將來有證據既我接受
但狗講就當證據既人唔係五毛打手係咩？

五毛狗, 你老母坐監時先反省啦.

912萬政府資助口罩生產線都叫水魚，
9咁00億膠鐵停駛，
9000億倒落海叫發展？

正常係呃錢就唔俾錢或者出律師信囉
而家乜鳩都出皇軍走狗高調拉人
名符其實police state

呼吸都係罪

一係就狗安法
一係就黑錢
一係就禁出境
一係就凍結戶口

港共極權誓要消滅香港人

不斷出post 分化唔同類型黃店 不條件信任黑警新聞 黃你老豆 你去個私煙鬥黃啦

全方位打壓

900億膠鐵停駛，9000億倒落海叫發展？

件事係:
佢問政府申請資助，政府就話你一定要用成本價賣二百萬個口罩俾政府，咁佢就聲稱自己成本價係$2.28，政府就照買咗同埋俾咗錢佢。
跟住政府就查佢個成本價點嚟，聲稱發現佢買原材料嘅單據係偽造，單據日子唔吻合，同查唔到銀行有交易記錄，然後就拉咗個董事。

你要問港共攞錢起口罩工廠就要以成本價向港共賣咁多口罩
咁理論上成本幾多係你自己報
要provide 原材料$ 人工$ 加工成本$ 嘅証明
如果想喺呢度濕腳
就只能報大原材料價錢

你攞港共錢嚟出黃圈口罩
就一定要expect港共查鳩你架啦

口罩實際價格你自己都話調查中

咁你拉咩尻，唔比人真係2.18的

濫捕尻拉

對佢好失望⋯

咩人會無條件信任狗出新聞就知咩人啦

你食黃店唔claim 單 -》 資金來源不明

屌 真係老屈 無啦啦走去查一間公司既每張單？啲數會有幾大，大都要比人當洗黑錢？我諗班黑警係求其見到銀行戶口入面有筆幾萬蚊既入數就話係黑錢

波台賤畜死返入個狗竇啦

每逢打壓黃色經濟圈

首先就係白粉報 XG01 呢兩個政府喉舌放風

然後到連登就會有一批五毛即刻留言 嘗試批鬥/帶風向

都幾有系統

不過就容易睇穿

盲人偷睇國家機密

明既明既

同時幫襯龍門渣哥又點樣分化

師兄心水清

砌唔到就日日捉你亂過馬路

而政府從涉案口罩公司購入1,000萬個口罩，口罩公司報稱口罩價格平均一個價值2.28元，即政府已支付首兩月所生產的400萬個口罩及資助金額共912萬元，惟口罩實際價格及來源仍在調查中。

擺明鳩拉
成本2.28元，係香港整，合理價格啦

老實講幾心灰意冷

擺明做假數仲盲撐，你老母生你出嚟真係要坐監贖罪

偽咩造 宜家係冇單 已經直接拉
之後話調查中wor 睇清楚d

邊個出post 分化 北區鄰舍 你條7頭

有啲走唔到 又想返工又想靠國際打救零成本咪要習慣

黑白是良知
呃錢仲有冇良知

武裝起義

得順民同移民兩條路

睇到咁多回post 話咩水魚圈 定呃錢果d 究竟係5毛 藍屍 定咩人黎

唔止係鳩拉，係收到order
兩三星期前唔係由文匯大公開名指黃廠違返黨安法咩？

留港撚又話要抗爭？
咁快認輸

對口腔期小農DNA黎講
一係錢銀, 一係女人
然後就謀殺左人格

波台班狗
唔係5毛
真係狗黎

你盲架wor
乜野叫實制價格調查中
我想講剩係現金出糧已經冇record可以搵

你點知的

波台果班五毛混熱狗囉

好似得你話呃wo 幾時排隊同李私煙一齊灰飛煙滅 私煙好寂寞等緊你去陪佢

收下把口啦
你有冇良知架

係咪衰喺採購程序到
港共d白痴政策採購幾多錢就要搵幾多報價
分分鐘仲要招標添
個個時勢原材料或者口罩全部都係現金買賣 每日價錢唔同
邊度會有報價單 用港共d程序 邊度會買到嘢

得嘅 港共政府一早就買咗口罩
唔洗同民間乞

一種好常見既做生意手法 但確實係犯法
大把公司都咁做 差在會唔會無喇喇有人查你同埋查唔查到你
Claim得政府錢都預咗畀人check 咁都唔執正啲

波台狗 正毒瘤

明了 扮智者果批

hi 廖國文係咪你 私煙好孤獨等緊你陪佢呀

同佢地講 陪李私煙灰飛煙滅

claim政府錢就預左要查到啦
你咁講啲食肆食壞人一出事冇單鬼知你邊度入貨？係咪入左好靚既牛肉？

屌你老母，邊到有寫過偽造單據，成篇野都無寫過話有

佢講緊係無記錄，無單據/單據唔齊

好多5毛
block 到手軟

習你老母咩犬儒波台狗

仆街，連生意都唔俾做

政府監管不力

其實成件事好鬼喎

除非報紙佬亂作

冇銀行交易記錄
冇買材料記錄
訂單記錄又有問題
啲錢又左手交右手

但都唔可以排除冇老千㗎
你攞資助就預咗有人去睇

第一頁幾個留言封咗知咩事五毛快手到

邊有私人公司真係跟SPR做呀咪玩啦

你隻中芯比美國禁左啦 你都係同你個藍色圈一齊同李私煙去灰飛煙滅啦

咪即係港豬

又打壓

警甴講野，仲有人信？

呢d真係好惡毒。
凍結你資金周轉唔再就hihi。

事實來

只是抹黑抹黑抹黑
污名化

你損失

收檔都要俾支共搞 香港人睇清楚未

政府=黑社會

黑狗邊次拉完人講案情
唔係將俾蚊咬講到變俾人捅咗刀架

拉藍屍=抵死
拉黃絲=又老屈

冇記錄就係偽造

盲嘅都知咩事啦

買街市入貨咩。

原材料，人工，廠租。呢啲成本點可能無單，

點可能無過數紙。無交易記錄

賣料廠家都有發票啦。唔係大陸買原材料，微信支付轉帳呀！

Diu

最主要係拉既時候做呢篇新聞，之後搵返張單告唔入wfc

呃錢都要分黃藍？
你捐左幾多比串燒保個老闆娘醫癌？

申請資助點會冇單冇紀錄

總之而家黃營有錢賺就係洗黑錢

少左一張料錢就=詐騙

講完

其實係申請政府資助審查好麻煩，尤其是涉及政治

咁多年來, 中共次次都用經濟罪名拉異見人士.

波台狗通常係咁上下啦

好似得你同你班藍屍話人呃 呀唔記得仲有李私煙，不過佢死左啦 燒到灰飛煙滅wo 得你班藍屍信狗出post 好似李私煙咁 信到變左灰塵啦而家 下個到你啦

好心搵人拎住班狗嘅執法標準去篤藍店灰啦

大眾都係白痴
只會相信自己想信既野
如果同一個情況係藍既話一定信到十足

呃政府錢唔叫呃 係公民抗命 不合作運動 撐手足

唔係以為有單就一定計到成本嘛
而家唔係轉售咁簡單，係設廠
淨係啲機嘅成本點分都大把數可以講

班狗收d 捐款呢 其他人收就係黑錢 自己收就無問題
不過唔緊要啦 佢地信政府咁好快可以同李私煙一齊灰飛煙滅

記得十年中智叔有句：千祈唔好慣！

水咩魚啫 你班波台狗養隊波咪水魚囉
成班波台狗唔係假膠就係邏輯癌

其實收漏一兩張D-note好常見

跟住就會成本輸比班藍廠
呢個先係港共全方位打壓

早就block左你條死五毛 ！

根本係啦
你問雜貨舖茶餐廳都唔會俾得足你

老砌

呢舊生豬肉好大舊

你個hypothesis 就係政府出post= 可信性 可惜你個特首都同恐怖份子同level 比美國制裁緊
讀多幾年書 唔好好似d 黑警毅進仔 人型無腦 一個唔小心同李私煙一齊燒到屍骨都無

香港警察老屈人 係D死黑警先會犯罪

有收政府資助單野真既
政府audit 過唔到就唔知

你申請政府資助就預左會查啦

宜家係唔駛舉證就拉得
定要夠資料先拉得？

遊戲點玩法？

波台狗又輸波呀？
想係連登搵返些少存在價值？

泛民支持預撚咗

所以有本土投本土
冇本土先考慮泛民

計埋折舊同維修成本實夠

簡單啲講
冇單=洗黑錢？

有㗎 成堆波台垃圾衝哂入話佢做假單，仲閪撚過五毛，入哂黎又話心灰又剩 食屎啦，最叻咪就係冷嘲熱諷

泛民政棍都幾撚好笑
咁你唔齊單就可以偽造文件？

怪唔得成日唔見錢箱
又真係有單有據俾人拉洗黑錢

口罩呢啲民生嘢都搞

又玩針對

無單都係洗黑錢
政府買完2蚊個覺得貴咪告鳩你

冇單咪唔claim嗰part囉
你又要作返條數出嚟claim錢
唔拉你拉邊個

其實明知自稱黃絲會俾政府針對，都仲夠膽申請資助唔準備齊資料，搏政府會好心放過你？

冇單所以做假單？

總之黃比政府搞就一定係老屈 針對

你E+申請津貼喎
唔問政府拎錢邊個查你

你講到咁白小心呀

惟口罩實際價格及來源仍在調查中

咁咪姐係無證據囉
你話人地個成本有問題 你未證實到就拉人 咁咪就係明屈囉
機器唔係成本呀 無keep單唔係罪 覺得人地d單唔清楚 最多你咪收番個資助囉
一大堆死5毛沖出嚟柒

之前大學有堂讀支那野，讀到明大陸有津貼你都諗清楚要唔要好
呢個時候俾錢你，你遲d就倍返

係「報假數」（真數都係假啦都prove唔到）

有晒證據都莫須有你估真係個個黃絲都聖人咩

玩原神嘅你無資格出聲屌

一早習慣啦
上年 民不畏死，奈何以死
今年 等TRUMP TRUMP 救 ....

證據係邊 連個成本都未證實到就話有證據
所以你都係收皮啦 垃圾

強姦犯思維？先插入，冇反對即可屌？

然後佢地俾人block又玻璃心
番去百度微博咪無人block囉

就算我係斗零成本你都要俾咁嘅錢㗎啦。

咁都有可疑啦，咪一味盲撐啦好撚肉酸呀企開啲啦

轉頭咪縮返入波台圍爐

申請政府資助本來就有義務提供準確嘅資料
除非你話而家唔齊單都係狗屈佢地啦

呃你老母臭閪咩 下次買野記得keep單，唔係第一個偷野拉尻你

連登仔真係見識多，原來好多公司申請政府資助都唔keep單，我就真係未見過

係 勁撚痛

Pushh

縮番入波台啦畜牲

咩都係洗黑錢

開公司要報稅，唔keep單喎
哈

幾勁係咁屈

唔知你有冇返過工啦
用公司名義買嘅任何嘢都係要keep單

你都on99 如果覺得人地比唔齊資料 咁係應該直接唔批資助
你批完之後又話人地比唔齊野 我退一萬步 你最多咪都係收番d資助

支那官啊企業都係咁
畀你小小甜頭受恩惠
你有一日唔想再幫支共或者思想不一樣
好嘅咪拉你坐十年八年再軟禁
唔好嘅咪睇睇下風景跌左落山

而家攞9百幾萬 政府錢，唔係九舊水，一定搵個會計師計㗎啦

倒轉頭講，你申請9百幾萬政府錢都係搵個專業會計師計條數出嚟申請，無咁白痴亂填啲金額上去就算

政府啲抗疫基金基本上都寫明，對於提供虛假資料係有可能犯法，咁你做黃店咁張揚，政府一定用最辣嘅招對付你

買左機票未？ 快d移民， 過到去記得開你問我答post

你出黎做過野未
小朋友都做pr?

點解會做政府生意

連登仔起手就係屈人pr

佢連prove都未prove到佢提供虛假資料就拉人 咁又點解釋

唔信黑警

底褲口罩呃咗8億，拉咗人未？

首先唔俾你講光復香港時代革命，
然後唔俾你講五大訴求缺一不可，
再然後唔俾講黑警，一句反對正苦既都唔準講
講左既話，唔用國安法都屈你洗黑錢
再遲d唔歌頌港共都犯法架啦

係砌生豬肉定真係呃？

波台狗重弱智過班鄉土藍絲

出名五毛 司馬駕到！

做乜個個都拎著黑警俾嘅資料嚟嘈，明明早排單守護孩子間教會先比人踢爆黑警選擇性披露資料

ching就咁睇都可以寫返成個故事出嚟
仲肯定間間都係咁tim 有料

你而家唔知狗實際有咩料，亦都唔知黃廠係咪真係柒咗
我覺得保持安全行車距離好啲

根本呢d基金就唔會黑警理先
黑警d數咁撚差拉人返去有咩用？
係都一定係搵人出信做field audit
程序都錯撚哂 亂咁黎
垃圾政府又比佢地咁跨部門鳩做野
由政府放任佢地開始 佢地永遠唔會做岩野

話銀行無材料公司同黃廠交易記錄, 一定要用你地班奶共銀行???
唔比用左CITIBANK交易?
唔比用現錢一手錢一手料???
黑警要屈人, 你地就唔好比佢地引導到啦!!!

連登波台好藍
明明香港做波評大多數黃
真係唔知點解

如果冇單咁政府點解會咁易就俾錢

講緊幾百萬喎 我以前申請學生資助一萬幾千都要交齊文件啦

原材料公司冇入貨紀錄同冇銀行紀錄買貨
即係我賣貨俾你 但原材料間公司冇keep齊單你黎拉我

講到返工先知咁，大把野張單係俾唔到出黎啦，你估好似你咁落去電腦鋪買張display card咩
你咪睇下其他廠係咪張張單都keep齊，一分錢都冇漏啦，明明選擇性打壓都仲要企係狗果邊

間廠叫黃廠，唔打壓你打壓邊個
唔係身家清白就唔好問敵人拎錢俾位人入啦

唔撚拎政府錢撚有人理你有冇單咩

睇都唔撚睇就回
閱讀理解F，你要恥笑人都認真Ｄ好唔好
政府水魚圈就有

黑狗一早誠信破產，一定係老屈

藍廠d 口罩拎完錢有冇出到貨

都係果句 軍政就係打出頭鳥

同路人可以做只係支持黃廠

咪狗噏啦，黃圈樹大有枯枝一啲都唔奇，大數冇單據back up你點報稅做audit呀？

屌 到時成本唔同，藍廠有津貼黄廠冇，你班波台狗咪又係笑尻人人血饅頭，走啦畜牲

好快所有姓黃嘅都會被捕!!! molamolamola

純粹覺得自己與別不同好型

細睇唔係藍，係犬儒，得小部份真係藍
最主要係鐘意批鬥玩膠，但抗爭最熱個時玩比人屌，又睇唔順眼某部份時事台會員，覺得人地on9

到抗爭冷卻佐咪食住個勢返黎報復，波台風氣就係咁，慣性抽水

基本上波台最鐘意玩轉人地個場，激嬲人佢地最開心，所以唔想佢地玩得咁開心就咪撚比反應佢地

輸波台仲勤力過班五毛

molamolamola

又無口罩用喇，想用自己錢買個口罩都無喇，口罩戴到穿都要繼續戴囉!!! 武肺又贏!!!

班狗選擇性打壓就一定㗎啦
問題係依家成900萬funding無單你都可以講到係合理咁你普通細公司報稅都keep7年單啦

內文係講差佬話黃廠買料張單係偽造單據，
點解會變左拗有冇keep單？

香港地廠房地方貴，上半年買機貴，買料更加隨時貴10倍，每個口罩賣比政府兩蚊兩毫八仙好水魚？ 咁千億保就業基金又係唔係好實惠？

又block一隻
五毛book定位落去搵私煙啦

Block

叫聲爸爸先

同上次選舉開支一樣
衰自己on9嫁
明知比政府全方位針對實mon住你有咩漏洞
你又要拎政府錢又唔跟足100％就一定出事

同上之選舉開支果單一樣
依d case 邊會係班狗開file先

屌係咪都話狗
笑撚咗出聲

抗疫政治化

真係CLS
而家老屈黃圈呃錢

Cls gov

食屎啦五毛狗blame the victim

負皮係我比既

新三寶 黨安法 洗黑錢 詐騙
點都中一個

佢根本就係想阻嚇所有眾籌 一眾籌就告你洗黑錢 鳩告無後果

政府而家先黎捉，因為當初批912萬比佢地個陣唔知佢地係黃，如果覺得2.28一個口罩太貴有問題 一早唔批筆錢啦

你老母都比客屌到習慣了

黃色呃錢圈

A

啫係話喱間嘢係詐騙？

天滅支共

被共產習你老母

Yes

講乜柒

有兩件一早block咗
再加兩件波狗啱啱block埋
五毛收錢都話啊，啲波狗咩料

痴線呢個post啲五毛多撚到

港黃擺明搞鳩你
但黃廠應該拎d單出來澄清

擺明老9屈

波狗班友不嬲係賤種嚟

唔明2.28一個口罩有咩問題？
出去買都唔止啦

三民
順民
暴民
移民

天琦一早講過

事實上成本2.28唔係貴 擺明搞佢

戇鳩

其實做生意個個都係想盡方法減税、拎funding
出術都唔係咩新聞嚟
建制派仲離譜
睇下啲單車柱、廁所、街櫈 ... 樣樣嘢都係天價 !
$2.28 成本價明顯係貴咗啲啲, 但唔係貴好多, 起碼唔叫天價
可能只係將開發成本加咗入去,
但政府規定唔得咪中招,
要認真查數, 大把藍色商家中招
選擇性執法！

不嬲身邊都多
btw我睇唔明成篇文up嘜，犯咩法

黃店想食兩家茶禮就預左要有風險

你同佢地講事實做乜，claim政府錢仲要過百萬可以唔keep單wo, 有時輸唔係人地強，係自己渣，剩係識怨天尤人

s

想偷政府錢比黃圈而不惜以身試法

正所謂有食唔食，罪大惡極
政府派錢又點會唔拎 ?
但黃店真係要小心, 政府會同你玩雞蛋裏挑骨頭
總有違規嘢可以捉到

冚家剷黑狗

如果真係唔keep單
咁冇得怪人
呢啲明比位人入

當日2.28一個好貴咩
週街都賣百幾蚊盒
抬到咩價

政府「本地口罩生產資助計劃」，即係毛澤東所講嘅陽謀，明陰你

批資助果時已經密謀陰鳩佢，
屌你老母過左咁耐我就唔信個個都有keep 哂單，
係搞鳩你黃色嘅，
少一張單都話單據唔齊，唱通街請你返去協助調查

好似朋友夾錢搞生意咁，
是但一個冇睇數講句"條數好似好亂喎"
揸數果個即刻比人屌食夾棍

正仆街。屈得就屈

落樓下文具舖買支筆都可以開單啦
你同我講開間廠整口罩買料可以唔keep單
笑撚大人個口啦

留名等睇一年後證據不足然後不了了之

黑警死全家

呢一年已經玩死間公司

又會咁啱尋日 3隻被判監，今日就拉幾個黃

案推

黑狗港共死全家

我信黄廠成本係2.28

喺佢閂門之前買一盒50個都要120， 你話成本冇2.28？

話你的單唔齊
白色恐佈

痴撚線

香港已經唔適合再做生意

就算只係文件問題，好多其他口罩廠都可能有類似問題

想知點支持佢
依家又買唔到。。。

資助咗人又唔撚鋸

剩係凍結你個戶口 都夠收皮

如果眾籌告埋洗黑錢

你老母比人奸緊
我同你講習慣就好

老實，你係黃，申請政府依Ｄ撥款小心，你不是專業人士，好易填錯野

lm

作大條數呃錢唔出奇
係大陸買貨轉手賣俾政府
咪無原料單生產單囉

你話開廠無keep單無人信架
買貨原料到進口報關落地
起碼幾份單連運單，無單點報稅會計。
海關一查檔就見光

你要屌，就只有屌選擇性執法
大把所謂本地口罩工廠
都係咁呃錢

你響晒黃名，預左俾人搞
怪就怪真係貪心

打嘴炮就叻 仲武裝起義

你申請得咁大筆錢，唔keep 單，好難唔懷疑架wo

好心你唔好坐住個腦啦

明顯屈

政府係要求你成本價, 並唔係話你2.28 一個貴
你3蚊一個咪報3蚊一個, 但要有根有據囉
唔係你作個數 之後話已經好抵架啦
咁都唔撚明

生意都冇得做
經濟點會好
又冇工返

99%攞資助都作大條數
爭在佢查邊間
簡單講藍口罩廠就由你攞錢
黃口罩廠咪玩下先

咪顛喇小朋友 個個都係咁呃架喇
睇住隨時到維基呀

嗯，個個衝紅燈，淨係捉你， 捉個個正仆街

習你老母咩
你老母就習慣生左你個弱智仔

藍店

我唔明 如果入嘅單唔合規 審批應該勾出嚟
而唔係批完錢捉人詐騙

應該申訴專員投訴個基金/部門疏忽喎

全撚部有錢銀出入既 只要係黃 都係洗黑錢

有新聞話黃廠無攞資助

你隻5毛仲未死係人都認到你

真，黑警講嘢信佢一成雙目失明

總之你黄店就唔好犯法啦。

要同政府打交道就預左啦 抵死

3C電話鋪無做咩都比黑警搞啦

成本同賣價有撚關係

三月等到11月等到上面係大公文匯既order到而家先出手，係你唔撚明姐

五毛逢親有事就出嚟分化

你同班小朋友講依d,佢地唔會理嫁

水魚俾人呃完仲要喺度屈番轉頭

政府只係批咗廿間口罩資助，入面邊撚到有黃廠呀

3c單案同屠龍有關

係呃都唔止2.28一個啦，嗰陣時啲材料咁貴，人哋全部炒價入貨全世界都知，而家你又話人條數有問題，炒價呀大佬

唔好問人點解咁憎黑警啦，日日幾多人LOTR

屌你老母
依家話你冇單證明啊
唔係你話覺得平就平

我屌你老母就真，死黑警話無就係無，你ON 9
佢哋幾時買，當時藥房幾多錢一盒，講呀仆街

係連登波台好多真係做狗
不嬲做狗先最得閒睇波賭波
唔係藍唔藍 根本佢地就係鳩做果班狗

淨係問一句，同心口罩拉咗未

咁你做乜打九自己人

你差佬日日搵一兩單做

咁點平靜，人哋都已經唔開，我都唔知幾想買，佢五蚊一個都覺得好底，人哋淨係舖頭咁裝修已經值回票價

到今時今仲諗住有得fair，你唔係嗎，唔打落水狗唔通比機會你地返身（雖然都冇乜機會啦），係戰場上如果咁簡單既道理都唔明，唔好當初話要乜物

多謝你出黎引block

曱甴始終都係曱甴

好嬲好嬲

欺詐唔比保釋+沒收旅遊證件+凍結銀行戶口+轉控國安法
一件龍服務

終於都明白了。
而加大陸已定性反修例運動為敵我矛盾，即係唔係你死就係佢亡嘅關係。
唔洗諗大陸會鬆手，除非你地有自信能推翻共產黨，立即武裝起義，否則黃營一定會被完全消滅，被抄低過ID 嘅都會仆街。

發假誓 虛假陳述

告唔入又搵海狗郁你

政治檢控萬能key ＂洗黑錢＂

蘋果：據公開資料，「Yellow Factory（黃廠）」並無加入「本地口罩生產資助計劃」

又砌生豬肉

唔識就出少句聲

蘋果：據公開資料，「Yellow Factory（黃廠）」並無加入「本地口罩生產資助計劃」

可以搵返上面d5毛 逐個block

炒車啦柒頭 冇申請資助呀撚樣

炒車post

Pin啦屌

會員編號：#54927
會員註冊日期：2016/12/4
入 LIST 原因：對患癌巴打留言嘲諷，言行缺乏良知，近月又對手足留言抽水。

上述資料更新日期：2020/11/2
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：#283207
會員註冊日期：2019/7/18
入 LIST 原因：質疑前線勇武行為過度瘋狂，要求割蓆。

上述資料更新日期：2020/11/27
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。